做亞軍好啲？曼聯搵錢多過曼城

【新增動新聞】
英國《BBC》報道，儘管曼城以19分之差在今季英超封王，但藍月亮所賺得的錢，竟然比只得聯賽亞軍的曼聯少。

根據報道，曼聯今季賺得1億4,977萬鎊（約15.89億港元），比英超冠軍曼城多出超過320,000鎊，這是由於曼聯今季的電視直播賽事比曼城多兩場，達到28場，與阿仙奴和利物浦看齊，紅魔鬼單是這方面已經因此多收226萬鎊。

英超球隊今季收入（只列前6位）
1.曼聯 1億4,977萬鎊
2.曼城 1億4,944萬鎊
3.利物浦 1億4,590萬鎊
4.熱刺 1億4,445萬鎊
5.阿仙奴 1億4,204萬鎊
6.車路士 1億4,171萬鎊

再係咁既戰績
好快超越

有冇盈利數字？

講賺錢性價比阿仙奴有爺爺實贏

我地曼城真係唔敢同曼聯鬥錢多
人地話晒最賺錢球會

其實6隊都差唔多

你係球會的話係咪會情願少賺44萬鎊轉個冠軍返黎?

反獌？ 仲咪篤爆

曼聯或成最大贏家

阿記呢到都收億4 都係得50m轉會

曲線吹緊美斯

班老細唔駛食呀

其實某個原因第二多錢過第一係比少左攞冠軍比球員嘅獎金 嗰度差好遠 所以通常第二真係會多過第一

上邊已經寫左獌播多兩場

點解仲要扮專家解釋

做國際盃賽亞軍好d

所以喺嗰d人眼中亞球王連續三屆拎 亞軍 都勁過 某人拎 歐國盃冠軍

幾有趣個榜
雙獌,猁熱,倫敦二三弟分别調位

以後曼城年年攞冠軍

曼狗繼續攞收入黎J

頭6位差距唔夠1000萬

曼聯又贏

其實唔係差好多數字上

上面只係轉播貴分成
關出糧獎金咩事？

返去學佛啦學人講波